Os comandos DDL e DML presentes nos arquivos desta pasta foram implementados no dia 20/05/2021, apesar de terem seu commit datado de apenas 22/05/2021.

**Apesar de sua funcionalidade, a estrutura original deste banco de dados foi substituída por aquela contida na pasta "MultiBancos2" em razão da maior eficiência desta última.
